cctvb依家靠政府養？

唔小心睇到cctvb
好多政府廣告
唔係單指平時廣告時間個啲（個啲政府好似唔洗比錢）
例如做完愛回家出roller 個時個啲小視窗
應該要自己比錢先有得播？
唔平架咼
又話赤字又凍薪
啲資訊甚至同肺炎都冇關係
但又可以咁樣用公帑？

地鐵，海洋公園全部等政府養

東張閪望之前有拍海洋公園
藍色經濟圈

唔好咁天真，大公司全部都係藍

國企已經養緊啦
好多sponsor都係支那公司

見到新年都有政府部門落賀年廣告就知咩事

有冇得質詢

TVB仲逆市加廣告費2成 打晒龍通 納稅人硬食

唔係點解亞視會執笠，就係tvb取代咗亞視做政府喉舌

政府未又係洗香港人錢 所以佢地根本冇所謂

香港人夠有錢
所以先咁易俾成百億海洋公園
再加柒婆人工 同狗ot錢

行亞視舊路
遲早高層出嚟跳老舞，做香港良心架啦

見過有民政事務處，仲有一堆親支團體落賀年廣告。

之前見bob賣廣告$3,500落廣告，應該係垃圾時段價。

續牌好似規定政府廣告係免費

洗人地既錢
有閪所謂

之前食環署搵愛回家拍墳場廣告

畀撚咗一百萬畀TVB

廣告時間就係
個啲小視窗應該唔係
而且小視窗貴過廣告時間

党媒

最近日日都有醫療資訊
咪賺好多？

fced 五十幾億

啲議員死哂去邊
依啲唔係主旋律
可以往死裡打都唔會太大反抗能力
咁都唔質詢？

超出既時間，政府要比錢
而家港共似係夾硬泵錢比佢

屌⋯⋯